肥佬黎282又爆升(3)

1.9
ALL IN ED

點算好

FF升1000%
2.55

話幫唔到既 收收皮先

驚閪咩
永遠無人知高追
tsla 就係最好例子

聽日仲有？

決定ALL IN

$1.0唔敢入 到而定已經$1.5

長遠股
黃色經濟股第一步

股壇永動機

想知1.9入既心路歷程

15k. 當散銀既可以入

好想知1.96成交左幾多手, 邊度有得睇

換手率123% 痴線

1.56入 1.38走左呀屌 心血少新手好驚 以後唔敢玩股票

走鬼

等10蚊先放

有大戶托住 1.5,點解呢，想搵散戶接火棒

又爆post

想睇1.9成交左幾手？

要走好走了大家 睇路

一落1.3就大把人接貨 驚閪

咩app

大把買盤等緊
聽日又炒

價格開始回落 而家入手？

唔係長hold就好走了

堆藍色廢股都出黎抽水

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

好貴

升緊

市值又低過tvb 了

市值又高過tvb了

可以升翻上去未

會唔會用國安法凍結曬

下一隻係 毛記

跌咗就當支持下

手足轉場

轉邊隻?

買既唔係錢，係信念

現價(港元) 1.480

呢個遊戲都差唔多完啦

毛記

驚閪咩 搞得越大件事升得越勁 香港最重要既新聞平台

渣打vip
你要係渣打有1m流動資金先開到

認真，兩蚊有冇機？

759

咩位入?

其實呢個post好勁，不停有人留言

袁爸

同問，想攞返本算

手續費

銀行都要食飯

推 post 速度慢左咁多 Gg了

佢收皮即係香港言論自由玩完，輸曬就當比少少錢見證歷史

你啱

認真無咩可能，有兩蚊你都放唔到。

咩app？

唔係牛牛黎咩
咁似既

牛牛好多人仲推緊

肥佬黎俾人拉
喺黃絲眼中只係一個炒股搵錢機會
我唔信依家1.5仲入貨個啲係為咗strong hold

貴到

係咪新手到咁呀

聽日開市呢？

1.9入左

拿大家睇路喇
唔識嘅都炒埋一份

Free fall 了

聽日$3

呃鳩你姐

2.5我估

又唔好講到而家有得睇圖有得分析咁
根本就係賭場...老手同新手都係賭緊喎
雖然佢真係新得濟

唔好再話買股票幫唔到，呢啲係唔想俾人炒高，等自己好入貨嘅原因

黃色金融圈 ！簡稱「黃金圈」

Why?

想速度快, 唔一定係上, 落都可以推得好快

轉勢了，今日變返豪子股

點解唔去渣打開戶

想坐過夜坐一晚 但驚聽日大插

咪咁賤啦

好彩走得切

1.35了

大戶開始放啦

係時候入

你邊間銀行買幾百蚊咁貴

丄翻1.5

哇, FREE FALL

大戶開工

大戶嘅極限到咗 係時候到我哋呢啲傻散發揮嘅時候

屌free fall

轉場了,買邊隻

過100%即係點

走得快

而家係時候入 仲等？

走佐了

即燈

多短炒 一日內又買又賣

上返

威左幾個鐘

未買過股票點樣買

我都想買啊屌完全唔撚識

賺左錢支持下

蘋果有個課金計劃, 可以一次過課3,000/ 5,000/ 10,000

多謝大家[/quote]

買蘋果緊係去報紙檔

外國吹緊$5?

放了

肥佬黎282又爆升2

#129 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

救得一個得一個！！

入去將軍澳蘋果嗰度買

穿1.3又彈返上去啦 驚閪

要開投資戶口

今日算唔算兩隻白兔

又震傻散

蘋果股價一衰就證明香港人都係垃圾
0.5 50000股strong hold到光復香港之日
升跌都唔放

即係好撚多人買賣

same

有冇人會坐多日 聽日再入？

驚閪
跌左個少少大把人入

叫肥佬黎放曬佢再開過間新公司好過啦

要有心理質素

落銀行 快！

屌

要撈底

Market cap: 3.93B
Volume: 3.3B

1.8 alli. 幾時先返家鄉

然後呢

入唔入毛記好

得1皮野買唔買到

就快買到

大上大落 個心就黎停止運作

今日應該1.1收

入咗

開apple daily-->我的QR code，然後去7仔同佢講想買幾多手，比錢就得

買到個時已經

入啦屌

買都無謂..

好笑？

高位入咗呀屌

唔識買唔知點買個d勸你地唔好買喇

邊間銀行手續費貴到咁

有得走好走

車飛都唔識買想學人上車

轉咗支持1978

會唔會係一個人瘋狂買賣

網上開戶都唔識個啲
真心去買蘋果月費算

1.71入咗，淆底到爆，依家狂瀉

唔好講人話啦, 好多巴打都想睇人仆街, 隔離POST先比人話完

如果想炒仲叫你入既真係等你接貨

真心，1.48入，hold多陣好冇

毛記都free fall了

得返1.3

Sh

而家買 聽日再升

早兩日千幾蚊手
家陣皮幾嘢
揼春

頂唔順了
想搵天台跳

free fall

咩都唔識個d,有得走好走。

啱呀屌

散水

我屌，1.7入左手
一次過嘔返晒出去

1.9

繼續跌

完

炒到咁撚高先高追 要支持蘋果唔係咁支持 更加要講出黎點醒班人

入左幾多手?

DIU，真係FREE FALL

Bloomberg都報，兩日升10倍

Hong Kong Media Stock Surges 1,000% After Publisher's Arrest

而家買啦 機會嚟

斬啦

完。

落返中午休市價

759都係

一手，帳面睇已蝕$6000

走鬼呀

唔貪心
0.9入
1.37走咗

玩完了

炒完282炒1978
黃色股票圈

1.15

見咁熱列 再分享下

首先，股權得32%係二手市場買賣。68%係已提出，所以唔好再講咩惡意收購呀！！屌你！50%街貨都無，有咩話事權。

再睇番32%既分佈，13.8% custodians;17,74% broker。

睇番頭4大持有，加埋14%。期本上無乜點長期買賣。

姐係散戶唔夠20%貨，街貨少自然易炒起。

睇埋今日70%換手率痴9線。成交額10幾億，一隻原本幾億市值既野，成交額係10幾億，睇番d大藍籌先幾億。

炒家要賺好易，舉例賣100萬股，再即買70萬股，睇落去就好似賣完即刻有人買，頂住。所以唔一定係急插先係散貨。

一隻野炒唔炒到，最緊要係人氣，乜9都係假。呢個都係愈升愈有，愈跌愈有既原因。因為情緒就係最好既利用。

亦都睇到點解琴日係中午開始爆升，收市回調，今日再高開炒上。

幾時先叫頂？咪當回落到山腰先知。總有人上車有人落車，落車同上車果個擦身而過，落車果個心入面對住上車果個講：on9 咁逼仲上， 我走啦88；上車果個又心入面屌落車果個：傻9，咁快落，阻9住曬。盛宴完左，會變剩宴。

但係一張賭台四個人，如果四個都賺左，邊個會贏？

呢段俾手足睇，呢一刻想衝入支持，咁寧願你捐助，每日買蘋果仲好。

大家參考下唔好俾錢炒家賺。

1.06入兩手
1.51放兩手

跌低過0.9就用賺嘅錢買返一手

free fall 1.13

Hold到聽日啦 一定升返上去

聽朝咪又爆過

我1.95 cancel唔切入咗2手

聽日見

賺少少都好開心

1.1

仆街啦

借位

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

溝啦

玩完

等4蚊見

走鬼啊

可以入了

1.06 岩價了

倒蝕

原先諗住1.6放
點知1.3先走

當抗共概念股算

係咪咖，啲人話唔放，點知個個大手大手咁放

引人買

辛苦晒巴打，但大鱷食到骨都無得淨走了

係咪唔會升到兩蚊

比誰跑得快遊戲正式開始！！！！！！

希望今朝有巴打睇左我既po無入到。

咁聽話真係1.01收市？

痴線已經開到3

冇啦，炒完傳媒股了 100 毛放得好放

估哈唔到今年都有機會睇人踩人 上次睇係上年中煙

自己唸認真

入得！！！！！

可以出返黎，落去只係比你感受下個氣氛

今日0.9收，聽日見0.4

.6再入

今日高位 聽日低位

有啦，一放肥佬黎 又升

毛記，有線寬頻，282 一齊跌，有冇咩原因會一齊跌？

講左股票唔好賺到盡，賺少少咪算

睇怕有機會穿返1蚊樓下喎
d人真係痴媽根
係咁叫人上船

入得

我蝕萬二走左

1.0x 入得手啦！

頭先好似有人問, 得1萬蚊買唔買到, 巴打可以準備啦

開市破頂 收市回落
我阿婆都識買 臨收市入幾手過夜

計計埋埋炒得個一日半
連kodak都不如

on9 走啦，人地搵你接。真心輸死你

Cap完水仲唔走？
留係到同你做朋友？

快啲入，聽日會升架

震倉儲貨再炒過，係時候入

收市嗰陣應該又推到1.3-1.4 見平好入

炒到成千% 仲唔走咩屌

終於跌返1蚊 可以入手！！支持肥佬黎

唔好入住啦，跌停先

啲黃股條線一樣樣

又係時候睇炒家叫人入貨接貨

齊坐大户順風車Gogogo!

琴日d人都話散水玩完, 點知今日

No

穿1蚊就人踩人

真心
派番小小比我 得唔得
我真係頂唔緊了。。。。

破左幾年價位仲睇反轉訊號

同琴日個劇本一樣 兩頂之後free drop

而家應該迴光反照
最後逃生門黎啦

有賺好走啦

睇個勢收市前會爆升 大戶再入

返1.2啦

放左

特價時段

點解我1.54入20000股要32965嘅

蝕既走快啲添

屌
又番1.2
踩左我止蝕位又彈

港版 柯達

手續費？

係咪又重複琴日嘅情況

唔叫人上船班仆街點賣

你銀行買
手續費

依家真係有買趁手！可以你諗吓入一手支持下！

頭先等得唔耐煩1.48入一手支持下，之後就開始跌

利申：跌撚到0.075都揸實個🍎

唔係即買？

仲叫人入咩心態
同wechat女叫人入股有乜分別？
只不過個channel轉左黎兒燈

隨時停牌 留嘅留 走嘅走

最後逃生門

$1.1入得過

叫人放個D好撚鬼

震走班散户又有得入市
收市前爆升再跌返落1.3收市

無人入點走貨

哇屌毛記

幾隻野齊上齊落

幫助訓練下判斷思維

唔跌邊有咁多貨炒上啊
推銀機啊

叫人高位入仲鬼

玩開新股就知呢d圖
10隻有9隻都係炒完

通常呢d時候最易中伏，佢話炒翻高黎引你入貨之後就free fall

以前中過伏
利申:鳩up 琴日282 0.21買 0.25放左

收市前應該可以衝得返上去$1.6

不問價掃5milion

聽日再入過

成個媒體版塊炒撚完啦，我代莊家多謝你地

齊上齊落

屌毛記彈返上去

1716個莊似唔夠人接貨又炒咁高，佢係咪有好多貨

咁你買左未？

聽朝會再升㗎啦 而家好入定

啱啱18歲開咗戶口攞到一萬蚊嗰啲 一係賺一個dub一係冇曬

今朝掛4.5
1.7走左

手續費 但你邊間銀行咁撚貴

嘅日$0.295 當支持

銀行手續費好撚貴架

您用HSBC?

有線？

唔好再入喇，蟹股黎

1.6入咗3手...

目標2蚊

目標價2

如果低過TVB真係好撚醜

HSBC $30 邊有幾百咁貴

今晚蘋果出賣報紙個數應該可以搞到聽朝再彈上去

而家1.1....

冇架啦，放係到留比啲孫

等睇今晚有無利好消息

贏下輸下又贏下

跌返lu

邊間平，用緊中銀
下下都百幾

係咪未計手續費存倉費嗰d?

今晚出新聞 35萬份報紙賣哂 你自己諗吓啦

走啦

似震散

用緊hsbc 你地用開咩？

hsbc 經紀100
有雜費點都無500

可以當消息炒

仲用中銀就抵撚死啦

1.8 入左500k

講真 睇你咩心態 你當筆錢係捐比手足 為香港嘅自由民主出一分力嘅話 理閪佢跌到仆街咩

用渣打啦唔洗存倉

各位我1.5買 宜家點算好...聽日仲有冇機會升

你哋用咩

拎實體出黎 釘起佢啦

我直接捐出去唔好 買黎做乜?

快止蝕，仲叫入果啲真係搵人笨！

嘩你跳樓都唔掂

都成年你都唔去取消中銀戶口、抵你死啦屌你老母

怯就輸一世

有呀 老母麵1.5都入左3手

應該收市前會再公布，增加印刷量！！！

仆街 真係要跳樓 輸少當贏

買蘋果緊係用牛牛

同嗰d自稱無溫書但其實前一晚銼到爆嘅同學一樣

震倉咋

咪信連登仔

依隻股教佐我要set止蝕

致富啦

遲下變歷史文件自由完結既證明

要印幾多先夠頂

仲刺激過玩牛熊

佢肯放未

唔好追反彈，仲未跌完

買咗幾多先？如果唔急嘅咪當支持黃店囉

咪撚再水9人啦，屌你老母

有無人未玩過股，但見到呢個post,好想炒

人地為信念買 預左輸嗮
你係為錢買 梗係輸

佢睇1.8喎

玩牛熊可以輸身家
玩依隻2日先用少少錢
但好開心

Molamola

賺左錢支持下

未買嘅睇下聽日咩勢先諗下仲買唔買

幾千蚊當交學費囉

ps. 新手仔

新手真係唔輸錢唔知驚

仆街啦你

花旗

聽日應該冇呢支歌仔唱

ON9
炒股死埋一二便啦屌你

依家入貨既同玩牛熊差唔多

入得
聽日上 3蚊
我話既

堅決支持蘋果

1.59入左一手,打算SH

最緊要係大家支持黃色經濟圈

賺到就買 VIP 課金支持
蝕就做股東當支持下

點買都贏

係咁叫人入當捐錢比肥佬黎個d分分鐘賺左幾水

毛記企唔企得穩

支持有好多方法
股就玩完架啦大戶散緊水

1.53 2手

10手

說好的長揸？
短炒果啲肯定係藍絲 仆街死啦

真係賺咗錢 放返落去啊！！！

走啦，輸少當贏

快走快走

快過眾籌上報

唔撚信

1.435 2手

穿啦穿啦 利申1.58 入

我都1.59 1手 有無可能升翻上去

跌到0.5 再入過

冇4蚊都唔好放

$1.45 長坐

聽日低開好收

黃絲送錢比藍絲洗

1蚊樓下入一手唔放當支持蘋果

哇真係服左肥佬黎

成交仲多過啊里老豆

大陸佬大賺喇，散緊水佢哋

1.4一手未驚過
黎啦

回一回聽日上$2

聽日

比哂機會你都唔放

短炒撚呃到成班岩岩18歲拎完政府1皮入手

依家入真係同玩牛熊無分別
一係聽日牛你發達一係熊輸到仆街但唔死既

On major online forums such as LIHKG, posters urged people to continue buying the stock as well as copies of Apple Daily. A post on Next Digital had more than 15 pages of comments as of Tuesday morning. The stock was the second-most traded in Hong Kong after internet giant Tencent Holdings Ltd. on Tuesday.

水退 全部高追

有啲藍絲買

痴線 依家玩牛熊穩陣過佢好多

我都覺得係，冇人叫你買幾手㗎！
買得一手嘅最多咪蝕萬零蚊，食都食咗啦！！！

根本見到升到500%,已經知係咪上下

唔通上到1000%咩

人類瘋狂了

自己search股票手續費計算機
但應該都係300左右

屌1.59三手

3點，有冇得爆下

睇住個價好刺激

股票新手要預左個筆錢蝕左都唔緊要嘅心態先好玩
唔係嘅話都係冷靜下先 唔好見到人賺就想玩嘅心態

咪走阿，會升架

又升返上過1

agger

刺激過玩動物

同騰訊比

真心支持個班尋日幾豪子入撚左啦
而家落返1蚊就屌人老母個啲好明顯自己都係想炒但炒輸

貼倉

有

心臟病發

手足

致富 點睇?

1.2

升，升阿

1.53 一手

其實香港人點解可以蠢成咁
比人炒家水左掠水仲要笑笑口話係信念

買282好過買49000

升

All inStrong hold

1.6 4手

打算長期持有

難啦 岩岩先放晒出黎 邊到有人再接
買得都買左 再加上吹風封股 跌穿1蚊啦 可能收市

爆跌就得

支持支持！今日高位 明日低位

同埋好撚多連登仔根本就冇買

啱喇啱喇，死撚埋一二邊啦屌你老母

有冇人貼吓自己賺咗幾多

邊個放就係五毛!

其實大戶在呢幾輪升勢中已經出貨出到七七八八
「入大貨托細貨」咁出，重覆數次就可以一邊推高個價一邊出貨減持

大家咪以為炒家要做D咩先質低到個價，
佢地走哂，無再營造高位交投，個價自然會跌

282 肥佬黎無得沽貨就話玩下姐
其他嗰啲就算啦

擺明連登仔10個留言應該得1,2個有買

利伸，冇買

莊家1716,8473,282肥死
隻隻幅圖一撚樣

無人信

感覺好正，好刺激
btw 我無玩股

炒家唔玩姐
升到1蚊已經跑嬴大市好撚多啦嘛
anyway strong hold

企穩$1算好嫁啦

唔驚 我睇長線 0.07買，10蚊再放

1.12兩手

根本好撚多人淨係喺度吹

大戶：唔入等幾時 唔通升到10蚊先？

1.8入咗10手點算？

去ifc攞籌

等jimmy 再比人拉

証明都係炒家接抄家貨
真係支持就買一手 長hold啦理鬼佢升跌

趁而家入，啲人放你就入，包你賺到笑

當捐俾手足

小錢別計

我識好多人買，賺左幾十萬，本身諗住買幾手撐蘋果

利申：本人冇持有以上股份

屌。。。

1.55 4手

諗緊如果收市前個價ok嘅話會再入
等聽日再嚟過
黃色股票圈

音樂椅，真係唔敢亂黎，一千幾百就話可以試下，但依家上到一萬蚊一手就。。。

咪係
今日入 黃嘅我adore你
藍嘅抵撚死啦 想攞著數 輸到你仆街呀

聽朝咪又升

支持蘋果

用緊
冇乜問題

咪係 跌幾毫已經咁驚

點解唔直接課1皮比蘋果？

你想點咪點 心態問題

點睇

穿穿穿穿穿

穿1啦 最後上車機會

穿1

即係18萬？

連登你4個月人工

冇咩問題
只係我中意用銀行買賣 渣打又係銀行之中算抵玩

今朝賺緊嗰陣就話支持肥佬黎，宜家跌返轉頭又問點算

水左藍絲老豆1.96嗰陣入左幾手
睇住佢焗住幫肥佬黎我覺得
好撚爽！！！！

繼續

驚閪咩 1.67買咗 坐到而家 佢上返兩蚊我捐返俾蘋果又點話

每分鐘升跌都好大幅度唔知聽日會點

似係$1 左右到收市

好想知係咪真係有人入左大手輸緊

幾多手

穿曬1
睇怕都呢幾日打回原形

joking?

幾手？

因為d人純粹想賺錢
點知一買就跌到仆街
所以就話當支持下

琴日買個班就真係支持
今日係大家見到開市係咁升 就想賺 點知食完飯開始跌返

利益面前藍絲係唔會講骨氣

依家少過一蚊了

1.8高追點部署

到價可入

慘了

1萬定100萬

玩左幾年股票，勸高位買左個d快d放
唔會上翻2蚊嫁啦

莊家多謝你地

香港人！坐貨！

貪字得個貧 加上面面入左手

lm

入完聽日再玩過

聽日上返

Why not both揸住佢，留個紀念

同埋，可能光復香港後，佢可以做到好大，賺到癲呢逆天改命嘅機會

收一蚊啦

應該唔會大跌返既

1.6比哂機會你唔放 唯有比人套

巴打

當自己冇買過

做乜篤爆人

買個刻已經玩完

前2個鐘當無玩過
而家由1蚊重頭來過

信我，聽日一定會升返架

依到買左個啲 可能都唔知邊個係面面

壓番落去比人上車 佛心

人踩人

幾時先叫頂？咪當回落到山腰先知。總有人上車有人落車，落車同上車果個擦身而過，落車果個心入面對住上車果個講：on9 咁逼仲上， 我走啦88；上車果個又心入面屌落車果個：傻9，咁快落，阻9住曬。盛宴完左，會變剩宴。

到底邊個先係傻我都唔知了.....
希望輸既唔係手足。

1.16買 好在取消咗姐

買多2手溝貨

大把
無人接貨點有成交，成班傻仔俾渾水班財演昆入局

應該聽日會回到0.5

即係賺咗幾多

快d走一陣穿埋今日低位
年中見唔少8字頭都係咁

係咁叫人唔好入
都會畀人屌話唔關錢事係支持問題
我心諗咁同倫敦金個D有咩分別
仲要唔知佢係唔係有份揸莊玩野

肥佬黎又入貨了

跌番落1蚊都仲係300%

人踩人呀dllm
最高位入左20萬

一份心意 一份祝福
祝你買其他賺番

差唔多萬4

$1 跟機⚠

而家1蚊有冇人入
聽日可能又升到2蚊3蚊

點會咁快呀

跌就溝貨啦！正股驚閪

如果佢再插你地最好就快D甩手
廢事聽日低開

1.235兩手 新手 老老實實 大家覺得聽日有冇機會升反

少少姐

不過聽日難講d

1蚊溝唔溝貨好

真 聽日就3蚊

你本身用賭既心態係抵死

去番1$又有平貨入

支持藍c高j

當交學費

叫緊
入多啲入多啲

比返啲錢我呀

要等睇今日有冇利好消息

一手已入

諗起1716上市當日都係好多新手想買問點買

溝貨啦

跌穿1
玩完！

聽日會升到3蚊.
跌小小要坐實!

又陰人。。

大家用咩買 唔想哂手續費

坐穩！3點半又起飛！

聽日隻股回復正常...仙股

set定0.8買入
收市前入到就入 入唔到就算

未，都未穿1豪

8仔

特價時段 3:50分起飛

收到風莊家又搭棚

屌你

on9 啦尋日買咪又係想賺錢
除左啲真弱智連登仔比人講下以為買股公司會受益個班
全部炒股都係為賺啦睇到港豬咁偉大

汁？

實係超額完成

收市前上返1.3

咁你快點放撚左佢

真

幾時入好？ 岩先1.5而家又跌返
心目中等到0.4

屌早知1.5放

"Mami Noodle", a popular user in major online forum LIHKG, urged people to continue buying the stock as well as copies of Apple Daily.

A post on Next Digital opened by "Mami Noodle" had more than 18 pages of comments as of this morning.

"Mami Noodle" lead the stock be the second-most traded in Hong Kong after internet giant Tencent Holdings Ltd today.

搞到個走勢成隻妖股咁

我set左0.65

想撈底勸各位諗清楚先啦，炒左兩日仲有無第三日好難講

銀行好似渣打

等0.5 入先

咁真係抵撚死

佢1.5入完就玩完

執兩三手執一萬幾千

趁低再買返一兩手 留比個孫

一蚊跟機

人人當新股咁炒
第2日喇 仲想望聽日第3日上番去？
拿拿林宜家一蚊走左佢啦

冇人知

0.096買入，0.093止蝕

收市升再爆一爆

走啦，當交學費。

放一手
另一手當支持肥佬黎

走

坐實,至少2蚊先好走

大家快走！

d睇人仆街最開心

面咪媽入市就完啦

咪撚玩9人

0.2入 1.65走 3手

連登叫走既時候,就應該要入啦

第一次用渣打買 買左但d 錢無郩過但寫全部成交係咪等於買左

之前用開中銀的 sorry 唔係好熟渣打點用

呢隻股過夜有啲危 冇蝕嘅放左先

睇埋聽日先 唔急

Agger

我真係新手 學生全副身家 唉

輸左幾多？

年輕人有無反思，點解0.08任買唔買，1.2先買 升左15x 先入

新手唔好allin ar

屌咪撚玩鳩人啦

跟大佬唔驚！

走啦，輸身家啊。

散啦

$2800但已經一個月parttime 錢

走，完

年輕人 入場費好貴的

呢個真
唔係隨時升到$3

一手1.4 strong hold

其實已經算企得穩

咁當上左堂交學費

學生新手大哂咩 包賺架?學生新手大哂咩 包賺架?玩唔起學人allin?

all in 幾多

新手最忌allin

底已起
假膠

Bull trap

跌穿左一

新手最忌貪

心血小d都唔好買 過山車

柒頭 本身呢隻就唔係炒既 低位入d人都預左無哂

高位炒家就收皮啦

T+2

真係勁

我同朋友share ac.............

9吹?

未撚驚過

模擬倉股神
真倉轉左版面啦

Strong hold

唔知收市 keep唔keep到$1

真？

未必 我呢兩個月先買
都聽過麵麵大名

一係莊 一係dummy

無人拎槍迫你買

要嬴錢就去賭波台啦

大戶掃緊貨啦

長揎

放啦 二千幾當交學費 我岩岩玩都蝕幾千 無謂無左副身家 咪撚炒仙股

唔怕比人笑

好少事啦ching

當呢隻炒股咁炒 唔抵可憐

牛牛個真倉版面改左,
之前模擬好似,
而家唔同哂啦

走左未?

0.33入 買咗十手

唔好放 支持蘋果

你真定假

4點前企得硬一蚊就得

兩蚊一啲都唔貴，新聞自由一直係香港核心價值，無價，等睇五蚊

再三強調 買股票筆錢你要預左係冇晒都唔緊要先好買見到學生哥all in表示靠信念啦

連登個個都0.x買， 1.x個到底邊個接左

傻散

你老母掃緊地呀

輸唔起咁學咩人買

諗住賺錢？

有早知，我按堆層樓 0.08掃啦清

賭徒同藍絲囉

咪係

都係連登仔

媽咪面

0.67入1.5走左
依家掛0.67再入

輸好多咩
冷靜啲啦ching

偷馬化雲d圖

大手入

成班仆街一定係琴日0.xx果時買撚完
岩岩中午1.7放撚左,依家係咁水鳩人上2蚊

我救大家

係咪有人入緊

股票點會有早知早知我賣樓all in身家琴日0.x買啦
所以真係唔好太貪

冇野, 自膠

假膠? 1.7 仲入?

1.7 只出現過兩次....

我都係落斜果陣放, 無蝕, 但賺少左....

本身今朝6毫幾買果陣係本住支持下, 賺定蝕都無所謂
點知入左去先發覺原來過山車會令人瘋狂
最後都係趁有賺時放左.... 我對唔住肥佬黎

早知買兩手, 一手炒一手放係屋企做牆紙

模擬倉嚟
真倉係黑色底
玩模擬當自己股神 佢都on9

⼀⼁
想問有冇人知A B點解，小弟新手

原諒佢啦，我都輸好多啊

準備free fall跳樓

仲唔過去苦主區

聽日再爆升

要放都唔係而家即刻放
等收市前彈埋先啦

收市前爆邊, 爆 = 30%以上
爆上 3倍
爆落 1.1倍

頭先1.5跌落1.0 好多人跳哂啦

學生新手1.5買咗1手 唔等筆錢用 走唔走好

strong hold 到聽日, 又會+300%

聽日開市有冇機

每日入兩手，支持下

新手 0.94入
Hold到聽日定今日就走？

我係你就唔講出黎 咁羞家

唔走~

唔等錢洗走來把撚咩

好彩1.59放左
之後就跌

幾多手？
都係$9400
換少一年iphone支持肥佬黎

升唔升得翻返上1.2

開車喇

1手又唔等錢洗
洗撚咁急放咩
屌你

唔使打稻草人，我無入過
睇唔過你班傻閪係到水9人

加注溝佢老母啦

走啦，唔係有排你坐

數量少,筆錢唔等住開飯就坐
如果數量多就走一部分先

內幕目標價：

1. $6.12
2. $7.21
3. $8.31

終極目標
$89.64

1手咋
本來諗住賺少少走人
宜家係咁跌

理性求教：其實發生咗咩事？點解執董俾人拉咗，可以升到咁

大家一人買一手政治表態？定係莊家有心借d意夾鳩大家？

我自己都入咗好多
水乜春野

唔等錢用唔洗走啦

政府回水果一萬拎黎買282就岩啦

聽日升到兩三蚊到時你又入過？
你當支持老黎算啦

莊股爆升唔需要理由
貨源歸邊，draw夠attention, 暴力拉升派貨

無錯, 除非你好自律, 仲升緊時見好就收...

否則跌緊果陣你一定會有幻想佢會上返黎而死hold...

學張祝君話齋, 未有跌勢之前又點會知高位係邊

Ask/bid

仲要本身有人炒開

1.5買左一手頂唔順心理壓力走左

新手平平哋$1買咗一手，反正數量唔多唔算好急用，應該都可以慢hold嘅

0.18 入左50手

黃絲谷埋最後一口氣ok

唔等錢洗可以hold
驚又等錢洗就賣左佢 應該執到少少

聽日去睇樓?

師兄賺咁多仲上黎同我哋9up唔出去睇樓屌model？

簡單d講即係莊家嘅局黎？

我衰貪心，1.46入左一手，睇黎凍過水

Push

我都係得20手
ching有膽識

我1.42

以前唔識玩 死hold 死幻想 人買咩我買咩 蝕到
而家唔會有幻想 見好就收

把握唔到就無
得個望字

咁我包未上就俾人封左盤

本身諗住掟9皮野支持下 今朝都無睇過 差不多放工先望一望

咁高成交 散戶點推得郁 一定有大莊玩

聽日開市會點
各位Ching有咩睇法

中午休市已經升300%
開市高峰上到500%再回落
回落好走啦仲等

如果隻隻股無張升
依個世界冇窮人啦

長渣一手支持肥佬黎

Keep 九千幾蚊當支持新聞自由

直至下午1點50分，282成交宗數10.23萬宗，其中買一至兩手(1萬至2萬股)的散戶佔73%（7.52萬宗）

貨源歸邊

我1.3

我1.67

ching 幾時止蝕

一蚊都有人撈緊
係咪溝淡緊

屌你老母呃鳩人傻仔
show你個倉出黎丫 屌你老母

唉，無左成皮

1.59入左200000股 唯有等聽日

真係咁易發達呢個世界就無窮人

高回報當然就高風險

你夠膽琴日all in身家咪抵你贏
今日高j輸錢都唔好喊

利申：淨係買左份蘋果支持

收市走鬼

仲大把人落盤接

考驗香港人既買貨能力 肥佬黎都唔知幾時放番

向下炒，你懂不？

1.000

我當留個紀念，1.46 有六有四

師兄就有碌有柒

覺得聽日仲有機 不過冇咁大升幅

好似

由仙股爆升到企到一蚊已經好好架啦

呢個post見證大量傻散 輸錢當支持

一手姐 唔急用錢

好多新手岩岩先覺醒入市玩

依家放小小 留返10手長揸支持肥佬

Maybe連登咁多post..
幾隻黃股齊上齊落左

我都係

0.98-1.04呢水都救返唔少

諗住睇邊棟樓

有啲人1.幾買 咪溝淡近

點解你地會咁高都入
琴日收市都係0.255
今朝開市0.45
我新手 都想低買高賣
起馬都0.5 0.6先至入啦

無咁大升幅D人就會放
一個放個個放
跟住就大瀉
所以大家要合力谷佢上去

0.94買

午市先起身？

P牌仔出咗認真post睇點下冇人理

俾意見都要show倉

因為琴日冇買又想入嚟炒囉

1.3 3手
0.99 3手

衰貪心
食就食幾格
一跌就十幾格走都走唔切

真係黐線
新手咁多嘢唔買，買仙股

輸16k離場，拎多少少錢課直接比蘋果算

真
睇住佢hold係1.5唔郁 望個頭再望1.3 仆得街
諗住會上返1.5 再去睇就去到1

利空消息炒12倍，你同我講0.5 接

香港特有既炒股抗爭
頂住，挨到藍絲接火棒就贏

150%換手率一日........代表好多人係即日買賣

散戶佔得24% 但都佔左幾億既

其實80%都係大戶做勢做出黎。散戶最後只會變成點心

等睇穿一蚊收

不問價入TSLA 放返年分分中有賺

老老實實，親身實驗證明，買股票真係好難理性

開頭有set 止蝕位，點知幾秒就震撚走左，然後爆升

然後唔信邪，止賺唔止蝕，而家碌柒鳥

同賭錢差唔多...想賺錢都係腳踏實地買返啲有實力支持嘅股

獅子山

啲大戶一沽就即刻仆街

我同你諗既野係一樣

血肉長城1蚊

穿了

上呀

莊d貨 幾毫，你用1蚊接

0.28買咗兩手諗住支持下
但利申唔會放 支持蘋果

抵撚死啦想食人血鏝頭

聽日低開高收

咪玩依隻野邊有莊 你買幾十個已經係超大手

15min特價時段

尋日0.158入
今日9.066入
賺少當贏

想問有冇清係賺唔到 損手離場

呢兩日入既最多咪一兩手湊熱鬧
最後跌到0蚊都係兩皮幾野姐
上面咁多人要生要死咁都唔知做乜柒

尋日0.158入
今日0.66入
賺少當贏

今日成日睇住佢上到1再上1.5 1.6 癲到1.8 1.9
衰貪心而家得返1

就收市

繼續入兩手

收入低 你明條春

支持蘋果就放左佢拎幾千課比蘋果
想做股東下個月返黎買,0.2就有得做

但聽日又可能爆升過 股市既野你同我都估唔到

收入低 冇左一兩皮會死人
真係唔好炒股賭錢
一買就升 依個世界就冇窮人

人地成副身家比著我都好驚
所以我以前學生冇咩錢唔會買要預左輸晒都唔驚嘅心態先好買

最後10分鐘， 重上1.3 好嗎

掟個倉出嚟畀大家欣賞下

有冇人最高位1.96接貨？
利：1.12兩手

特價時段 最後召集

你賭身家既話遲早都仆街架啦

炒家幾隻一齊炒？

有冇手足係all in哂

嘩屌，成鳩鴨仲大過阿里

42億

弱智連登仔真係以為買公司股肥佬黎會受益 根本全部人係為賺錢 以為班港豬有咁撚好真係支持仲要有啲人不斷水人買

依家要買就買1716啦，下一個目標可能係佢

特價時段又到，聽日一齊坐火箭

高追當跌錢啦

聽日9成會插水

8473都有得升下 282

聽日就free fall

副turbo 著未呀

香港人精神——炒！

升左12倍

出面有人講原來有人想 收左隻282 點知手足推到個價好高佢地依家收唔到

講緊尾市啊

炒到兩日仲想點

聽日開市起碼1.3
醒目就收市前買
聽朝冇得買

依加入，聽日高開走
fatfat

我都係咁話，尋日都係收市前入左幾手

睇嚟大戶有強迫症 鍾意平頭收市

再入

尋日收市入 爽到hi

加油

不斷出post講撚到自己做咗嘢幫蘋果 實質成班趁機賺錢

會5會似700

日日爆?

冇咗$3600 走咗 學生新手。

唔好人講就信 俾你買盡市場上面所有貨先34%股權，50都唔到，唔會有話事權..

由琴日開始就勁多蘋果post同282

講得岩
又話支持
跌個少少就要生要死
輸晒最多咪1手1皮幾
洗撚死咩

似，準備好了

明天700 出埋業績個市可能要回 你地自己林撐唔撐落去 唔係一陣比人收左282

推呢個

就收市 係咪要入定先等聽日再爆過

已止蝕 1.06放

如果今晚有三成香港人課金蘋果一定會

幾點收？

10

282憑咩炒上
700 有業績支持點比

幾點收都唔知...自己要學股票都唔做下功課..

6點收工

答案係李斯

同埋銷量，

1格1格升代表咩

5點半係最好入市時機

好彩補到20手
0.99入
1.06放
執到尾水

9

8

正股收4點呀 期指就收4:30 之後5:15分夜期開

每日有人買50幾萬份，訂閱破頂
升多幾日真係唔奇

24小時

6點 股市收工迫地鐵

係都5點59分

勸你遠離賭博

屌你班友真係收市黎買

真係好多臨尾入聽日再玩

臨尾反彈 Keep住聽日坐火箭

依一兩日真係有可能，真。香港人 做嘢好有效率

咁進取, 一陣買唔切就泵春架啦

1.1收工
聽日開市再大升完插水

收市都keep住升

D外行人擁哂入黎，送錢比炒家洗

搞到啲升幅成隻妖股咁

0.78買，1.5冇走之後就插水
過夜睇下聽日點

今日贏少少
聽日輸當交學費

學生每人輸幾千

1.1入
用賺佐嗰啲再買多次

隻氣聽日開市

Thanks 今日新手第一次掂股

我件藍絲老豆

乖啦 呢啲錢唔係人人都執到

我就今晚美股時段再入

收市1.1

我都唔明你班友
啲人明明當支持買一兩手
你見升到咁高就唔好買啦
跟本你地係炒賣唔係支持蘋果

好多新手衝咗入去 RIP

1.59 入揮手

越嚟越多「曼聯打世界盃」po,真係眼冤

想入但唔敢放過夜
聽朝先算

忠實擁躉

1.68揮手

1.1 5.08M 平

唔驚

on9...
驚就咪入場啦

企穩一蚊以上收市

無入遺恨呀

笑到仆街

聽日繼續買報紙支持

1.5 一手
1.66 一手

揮手

尋日收市入一手 今日見到1.5唔放
等到1走
執左幾千 好滿足了 即訂壹週刊
希望大家唔係為左炒而買
同埋小心俾大戶藍絲割

消息人士指，今晚老美有大動作
282 明日開市 至少抽升到三蚊水平

睇啲字都知係玩膠啦同人有仇？

好多人衝入送死

消息人士你嚟？

好似五點收市呀

朝9 晚6

升左300%都無賺，驗一驗腦先

盤後交易1.1 有5.08M 量 有咩暗示

我地講心唔講金
$1以上全部掃

渾水累死人

聽講聽日美國佬入市

聽講美帝會入帝收購埋肥佬黎d股份

可能侵侵收購

收市一堆大戶入市

唔敢放過夜0.94入 1.04放咗 之後升到1.1屌 應該過多幾分鐘先放

1.05入咗兩手 臨收市前1.12放咗一手
算係好彩定on9
淨係個手諗住長hold

聽日又炒過

呢個渾水同另一個渾水有冇關？

我1.59入都未怨

咩apps？

盤後果5.XX M 有冇顯示埋

支牛個紙倉黎

大大隻字AASTOCKS.....

咩都有第一次架

玩膠

一隻仙股引曬成堆新手入來送頭

原來張醫生係圖表派

執到1亳都好la
仙股唔好貪

聽日開市又爆升

聽朝又炒過

頂到1蚊都已經好勁

幾點收市都問

聽朝炒,跟住成堆新手又遲入貨,跟住又喊苦喊忽

晒氣啦呀清 家陣個個報復性高追 出硬事

師奶都叻過連登新手。。。。

有潛力取代700

我就唔敢放過夜了
聽朝睇定d先
成班人講到好似聽朝實升咁

我都係賺一毫 1入1.1走，當賺到少少錢買下玩具開心好過

agger 可能一蚊半左右

莊家大手入貨喎

我1.4 入，放過夜 放心

大手都可能係藍屍廢老

建議你唔好學人玩股票
真心

中銀有咩好

食1,2格咁做好危險 睇錯邊返唔到轉頭
好似午後2點幾3點果陣
真正贏就贏粒糖...輸就輸間廠

唔好咁啦博仔坐緊

Aastock都問

形住支牛呢個圖好唔準....唔知點解

通常講到咁都唔會升

顯唔顯示都夠啦，大手入多過大手放

開始係壞消息急跌，後來有kol政治表態，散戶支持者就少少錢買一兩手。股價上升自然引來炒家，其他支持者又當呢個係股價保衛戰，引來更多炒家及街外人想賺錢。

而家演變成黃絲死忠，貪錢黃絲，投機客，莊家之間大混戰。

同肥佬黎，就真係冇乜關係。

街邊中銀d呀叔呀嬸

聽朝就算真係爆升，我即入都係賺少左姐
可能我窮撚心態la
寧賺少莫輸錢

老散指標

你呢個心態先好，唔係好似我咁得個坐

順利將啲嘢送曬畀藍絲

咩apps

賺大錢永遠冇我份

今日高追既我覺得藍多過黃 至少我自己琴日已經入咗揸到而家

其實你咁講個起因唔係就係肥佬黎比人拉咩

邊到可以最快開到投資戶口，都想玩下

我有兩個藍同事1.5果陣追左
佢地話賺錢冇分黃藍wor
多謝佢買我貨

肥佬黎唔需要你咁幫。

有錢儲埋佢等下次有抗爭者冇錢開飯做飯劵啦，做牆紙，on9

yes, 黃嘅琴日入完今朝至少賺咗水

牛牛？不過大陸野黎

1.96入左5手 係咪針得。。。

係。但一般股價會大跌。今次有民眾支持，爆升，引起純粹投機嘅人參戰，呢個係特別之處。

我係話幾日間炒上落大混戰同大股東冇乜關係，佢冇乜損益

點做到

最高位都俾你入到，勁呀

aastocks

等多7年再放 驚咩

9up唔洗本

你點入的
得果幾秒

1.4x禁買 個垃圾app買撚到1.96先買到